MOC : 
Source : [[Elon Musk]]
Date : 2023-05-05
***

## Résumé

Faut creuser mais apparemment ses parents avaient une mine d'émeraude --> sources intéressantes à trouver

![[Ce que révèle le rachat de Twitter - Quand la liberté d’expression passe à droite#^f3d2fb]]


## Référence

## Liens 